Dllm今日戴口罩塊面焗桑拿咁

唉濕L晒

塊面油過油塘

夏天我應該會暈喺街

生哂毒瘡